民主黨明州州長 ： 揸貨車輾過示威群眾既司機係出於沮喪

民主黨好想TRUMP 連任?

香港都有“揸的士輾過示威群眾的司機係出於沮喪”

NYC之前兩架警車撞人群
個市長都
口吻係「當時情況好危險」Dfriend

人地有50萬落袋

高尚情操

食屎啦民主黨

除左明州既人之外, 冇乜人會留意呢條友講既野, 但如果全國騷亂搞大左, 全美國D人淨係會望實Donald Trump

笑左，民主黨不停發功

外國既套路同香港愈來愈似

民主黨咁講，同港共有咩分別

唔想riot完就真

白左真係好似香港政府

情操高尚差唔多level

民主黨咁樣攬法?

幫唔落

似曾相識

民主黨唔係支持示威者咩？

到底佢企邊邊㗎

民主黨點柒 佢啲傻閪死忠都係照blame trump咖啦

傷幾個示威者為示威者升級提高合理性
反正班人都係會瀨番落侵仔到

人哋兩黨之爭，冇必要插手。
譴責個洲長就可以了

民主黨同港共有咩分別

咪同譴責民主黨差唔多

無
大家都係奴隸主

中共以為打擊到侵侵

Democrats

民主黨派咁自爆

係香港叫情操高尚

果時恐襲法國尼斯，貨車撞去沙灘人群咁

民主黨

原來美國政治唔係一個人話事

呢啲叫blm
我就alm嘅

睇完Twitter 你就會知係州長所作所為
侵侵根本冇權指揮 然後啱啱侵侵出聲話州長唔做嘢佢會做嘢
就比美國人民屌佢獨裁
佢哋係行聯邦制(唔知就自己google)
而個班人乜柒都唔知賴曬落侵侵道

仲有 我再一次呼籲 各位咪撚再咁多口 教佢哋做嘢
依家佢哋學鳩曬我哋用鐳射筆 點熄TG
我真係建議唔好出聲好
佢哋示威同我哋示威情況完全唔同

藍屍義士

D人會照樣屌侵

Trump應該要出黎抽水

佢哋有警暴問題但同樣地佢哋都有搶劫問題
佢哋有班真和平亂入咗班明亂事
同我哋情況真係完全唔同
唔好再加把口 越up越錯
麻煩晒

同死黑警「打8字」「巡邏」一樣？

同國民黨揸旗嗰陣 水砲車黑警打太陽花學運示威者一樣
同支那有親既 政權揸旗 都係痴撚線

原來外國都係咁
今次真係左一巴右一巴

我覺得班人真係戇撚鳩
正常聯邦總統冇權力做嘢 個矛頭又會係咁指責聯邦總統
好啦到總統覺得搞唔掂佢就出馬嘅時候又會無啦啦指責佢獨裁
佢老味個龍門搬得仲快過中共

乜料？
佢民建聯上身

民主黨係咁咋
一撚早都話咗民主黨賣美國通中

又話唔插手
但係都要差隻腳

比五十萬安家費

畀埋港共啲用字你
電光火石之間
高尚情操

民主黨保藍絲 共和黨又想出兵 唉點解會咁

民建聯：早知請佢嚟香港揸車，50萬都唔使

奶共嘅人講野都差唔多質素

有諗過班人係咪連自己國家係行聯邦制都唔知

連儂牆斬人係因為收入減少導致壓力累積

侵侵狂食死貓真係好撚慘

可能真係唔知 下下覺得支那咁好 俾支那洗哂腦
可能覺得自己國家本來都係支那咁 之後變左質做邪惡政權
所以佢地先撐支那

民主黨班ON9成日話黑人乜乜乜
其實係咪冇人記得左林肯係共和黨

天下烏鴉一樣黑

屌， 當時貨車司機一開門實比班力架溶左都似， 老閪都踩行油走

嗰班其實都好明顯係50ct喎
擺到明係帶風向

同啲人偷呃拐騙之後講句我係黃一尻樣

On9 everywhere

我意思係美國一直冇動手去防支那滲透 有D價值觀既野 一俾人滲透左先
你美國就算做得岩佢地都會FF係你問題

為咗反trump真係乜都做得出

入到先講啦

一般人嘅情況應該冇價值觀嘅滲透
因為身為美國人會自然傾向美國嘅世界觀
但係的確可能因為眼光短淺以為"大國"都係好似美國咁
不過今次咁急速突然咁有條理地針對federal gov
一定唔係巧合

好多隨時都唔係美國人

民主黨就梗係想越亂越好 又幫黑人又幫藍絲

錯。
港共係扮左膠，想攞道德高地去掩飾為極權主義服務。
你必須搞清楚!

咁實被人屌

“The preliminary (investigation), with the interviews, the driver was frustrated,” Walz said

佢係覆述返個初步調查結果？

係咪無人記得3K黨就係民主黨搞

連登啲democrat 粉唔敢入黎留言了

好撚天真

左膠

The trucker, who was dragged from his vehicle and beaten by some protesters, told authorities the vast majority of the marchers tried to protect him from those who wanted to do him harm

為反trump而反trump同香港藍絲心態差唔多，我睇唔到，我唔知，反正就係錯

背後應該都係支共發功

咪就係 早排疫情爆得勁嗰陣同trump唔啱啞 就強調state嘅自己識搞 依家就自己做高牆 但啲死忠都係賴晒落trump度 種類問題咁簡單嘅話又唔見奧巴馬搞得掂

你睇左內文未 人地話he did something really stupid

唔係高尚情操咩？

侵唔連任點搞死支？

明州好想染紅

屌。高尚情操啲friend

On9

經過今次肯定紅州越紅

民主黨D傻撚響自己個州搞暴動, 其實係想幫侵侵造勢?

人地紅州警察下跪
同示威者一齊行
你估住藍州但係又中間派既點諗
我就一定屌柒個州長老母閪

florida之後一定紅到不得了
脫離搖擺州份

點都好啦 事情已經過去
唔好咁執著啦
主力搞鳩中共仲好啦

美國都有仆街。黑講成白！

搖擺賓州
不再搖擺

愛美力？

望住美國咁真係好撚正
快d分裂啦

睇你點講
出嚟話對此事必須進行調查
個人心情唔好 唔係一個合理嘅解釋

佢句野同斬人者係受害者，表現高尚情操一樣

唔係告中槍果個暴動咋咩

民主黨，My美國

情操高尚啲friend嚟喎

民主黨＝支共

咪撚話咩外國野唔好介入咁多
同樣係揸車輾過示威者，一定要為追究果個司機！

抵民主黨地方亂到七彩

共和黨州無大影響
民主黨州亂到七彩
搖擺州宜家腳震緊

鬼咩，係咁放啲冇技術移民入去，唔亂都難

民主黨真係垃圾黎

加州有冇放墨西哥非法移民入去

加州似有，不過要等人fact check

點解美國啲事情發展得咁似香港

cls 美版高尚情操

係電光火石之間

民主黨痴撚線

加州咪殺聯邦人員

變左國民黨

黎香港車差佬，一定判社會服務令